楊衛隆：為何販民不投票反對割哥髮?

割哥法在垃圾會三毒通過，41票贊成，1票反對。販民議員去了哪裡? 為何不投反對票?
這是暗共所為，表面上反對割哥髮，實際上放水讓惡法通過。
為何還有人信任販民暗共? 大家一起棄暗投明吧，跟著販民沒有好結果

放乜水，本身夠票反對？

起底
On9
Block

連表態都懶，係得泛登仔同深黃傻粉會支持

坐定定咩都唔做係度投反對票，跟住俾佢照過會好睇啲?

泛民投反對果陣
分化撚: 屌你明知反對黎都無用, 衝上去阻佢喇屌

泛民衝果陣
分化撚: 屌你on99咁多保安狗都衝,選舉近做下樣就叻
反對票又唔睇你投

唔夠票都要投反對 點解有票都唔投？咁我選你入立法會做乜？
得鄭松泰投反對票only

駁唔到

呢條吹水佬算啦
另一個國師

有睇過佢一排
用既terms同講既野好撚中二

你知唔知立法會議員 最大職責係 支持/反對/棄權 議案 ? 不是討論

block 9分化L 明智之舉
同係街認清卧底黑警一樣
自己分辨誰是扮黃

飯民投反對？咪撚玩啦，有幾多大白象飯民有份支持呀，又有幾多次可以突擊否決又係因為飯民唔開會而失敗呀？投要記錄自己查下啦。

班飯民衝咪就係為選舉囉，你都識講啦。又唔係真係為民主為香港人爭取任何嘢嘅，點解唔可以直斥其非淨係為咗所謂嘅「團結」就可以唔理事實？

吹水佬